# seanchas-discord-bot
Só um bot simples para o jogar Seanchas com os amigos!

Sobre o RPG: https://lampiaogamestudio.wordpress.com/tag/seanchas/

Sobre o bot do discord:
Atualmente está disponível no link https://discord.com/api/oauth2/authorize?client_id=791074444235636757&permissions=0&scope=bot
e hospedado em uma conta gratuita no Heroku o que pode fazer com que sua disponibilidade seja prejudicada.

Caso queira ajudar no desenvolvimento entre em contato :) esse é um bot criado pela comunidade que forçados ao mundo digital pela pandemia queria jogar Seanchas.

Caso queira fazer um fork e criar algo totalmente seu fique a vontade também!

*Comandos*

$help - Uma ajudinha com os comandinhos e a legenda dos ícones

$pegar - pega 4 marcadores de dentro da sacola

$sacola - mostra os marcadores dentro da sacola

$reiniciar - readiciona todos os marcadores a sacola
